黨鐵已派出鑽地師嘗試拆除石屎

但探子回報話石屎好硬，電鑽無力

會唔會傷埋條軌

鑽地師呢個乜野名黎 笑死

總長度有幾多

skip左post，石屎封住左咩野？

路軌

輕鐵軌

同問,太多野跟唔到

紅毛泥封西

封住輕鐵個西

輕鐡路軌

大學生造既水泥足料好多？

痴線, 今日咁鑽完, 但又唔係室內
點防半夜有人又封

石屎一夜就硬哂?

探子話唔知點解一晚就唔見咗路軌，好有效率

香港地理大發現，原來香港有咁多警察宿舍
已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

經濟大發現，原來中聯辦有咁多物業
新民置業有限公司
香港中聯辦大樓－西港中心
跑馬地聚寶閣全幢
跑馬地成和道16號全幢，共69個單位
西環樂怡軒全幢
西營盤鉑峯全幢48伙，2014年12月斥資4.8億元購入
北角清華街10至16號，共69個單位
蒲飛路18至24號全幢，共52個單位
大潭道21號，2007年以1.668億元購入面積11,750方呎空地
柴灣灣景園14個單位，2012年3月斥資6,206萬元購入
跑馬地樂活道1號
山村道8號
北角聯合大廈單位
信德中心西翼25樓10至12室和32樓10至12室，合共面積1.55萬方呎
灣仔華景樓地鋪
霎西街3號一樓
九龍塘約道6號（九龍工作部舊址），2014年11月以2.384億元沽出
觀塘宏基資本大廈22樓全層連同4個停車位（九龍工作部），2013年11月年以1.1億元購入
大角咀君滙港共48伙，2007年3月斥資1.7億元購入
沙田小瀝源都會廣場地下及1樓部分（新界工作部），2003年起斥近5000萬元購入
沙田第一城9個單位，包括7座14樓E室、8座25樓E室、20座12樓A室、44座10樓B室，2015年6月斥資0.5億元購入
西營盤高樂花園11伙，2015年至17年斥資0.5643億元購入
西營盤昌寧大廈共14伙，2007年至16年斥資0.3623億元購入
西環泓都第2座48至57樓的D及E室14伙，涉及總樓面達6,748方呎，2016年12月30日斥資1.2152億元購入
寶翠園2座26樓D室，2018年9月19日斥資1,720萬元購入，實用面積664方呎，呎價25,904元
觀塘凱滙3及5座43至49樓合共20伙，總樓面11,762方呎，2019年2月斥資2.47532億元購入

經濟大發現，原來香港有咁多央企
華潤集團（根正苗紅黨企）
Pacific Coffee
Vango
華潤萬家
華潤堂

電訊
中國移動
中國聯通

中聯辦書店
三聯
中華
商務

銀行/保險
中國銀行
工商銀行
交通銀行
建設銀行
中信銀行
中國人壽
中國太平保險

香港四大國企
1. 中國港中旅集團公司 (香港中遊、維景酒店、灣仔睿景酒店、安信兄弟)
2. 招商局集團有限公司 (招商銀行、招商局國際 、招商局置地)
3. 華潤（集團）有限公司 (華潤創業、華潤電力、華潤置地、華潤水泥控股、華潤燃氣)
4. 中國光大集團股份公司

其餘在港國企
5. 中國電信集團公司
6. 中國聯合網絡通信集團有限公司
7. 中國移動通信集團公司
8. 華為技術有限公司
9. 中國工商銀行股份有限公司
10. 中國建設銀行股份有限公司
11. 中國建築股份有限公司
12. 中國農業銀行股份有限公司
13. 中國平安保險（集團）股份有限公司
14. 中國人壽保險（集團）公司

路軌都已經拆左，黨鐵不如索性拆埋個站
比返條馬路比車行，解決元朗大馬路塞車問題

拆完, 條軌應該都要再 check 一輪, 執返靚先用得?
定係成條起出嚟, 換過 ?

路軌無拆，拆既只係原本分隔馬路同路軌既設備

民意就係拆左條軌, 還返行車線俾巴士呀! 反正D臭西輕鐵咁耐先一班, 又多人又逼, 繁忙時間都係單卡, 要來都冇撚用呀

照行
你話我批死佢都係咁講
有事就懶人
黨鐵永遠冇錯

成條拆就煩了，要用雞頭鑽地大範圍換

出炮車喇

又唔俾人用220kw

110kw撚夠力咩 on99黨鐵

清左當冇野照行
理得市民

你估黨鐵唔想

你今晚又封第度佢未又係收皮

如果用桶裝老鼠膠仲大獲
100% 唔洗用返

條軌係C字 入面有石屎可以點清

110kw

撈英泥時千祈唔好隨手加啲沙同石仔入去, 乾咗會硬撚到仆街, 打石屎嗰個多得你唔少, 千祈唔好

廢埋輕鐵佢啦 ON99阻住晒

呢個job大波man接唔到，黨鐵要自己出手

小心D鑽啊, 一陣大力咗路軌都斷撚埋

屌那星拆咗個輕鐵佢咪最好囉
全世界去洪水橋轉車
元朗大馬路根本咁細條路點可能塞條輕鐵路軌喺度

封石屎算唔算破壞物件

拆一

有建設冇破壞

拆撚左佢 輕鐵果2條線個位整2條只俾巴士停車上落既位好似首爾咁 反正成條大馬路一條大路通到尾直行到yoho轉返上高速 2邊行車線照返而家各2條咁唔駛理d巴士小巴尻cut線上落客就無咁多塞車

今晚再封

條軌唔係一早拆左啦咩

佢點樣確保鑽完條軌係安全？

今日整有鳩用咩
黨鐵d 野今日整完聽日又爆
比我就放棄佢直接等運動完結

封快d定拆好d

算啦 執咗個段輕鐵佢好過 再擴闊條大馬路

英泥寶

唔係
元朗係陷入去既路軌
所以只係比石屎封左

真心工程佬唔好扮無工開
新界手足創造就業機會
黨鐵年中昆9市民啲錢係時候還

清得唔乾淨
架車會飛出黎
清乾淨d啦仆街

唔係一時三刻可以清哂啲水泥

越礦飛車

all in ,唔偷工減料仲落足120分料

本身輕鐵路軌
琴晚比人拆左

係起左條軌再封泥
屯天千其唔好學啊
好影響人啊知唔知

Hilti 喎

工程巴打應該清楚
打幾米石屎 都要一工玩成日

？？？？？
唔係起左條軌出嚟再封咩

不過算啦就算冇起條軌都唔洗要

無限loop 創造就業機會
真係玩到謝
睇佢遲早派food panda同minion守喺嗰度

斬件拎走都cut到手軟

等佢搞掂晒先再搞，最絕望唔係dl 唔到file，係去到99.9% 先fail 要再dl過

地盤佬全面進場

大電房電制櫃

今晚再.......
或者起後面繼續

經過琴日一戰
已經獨立嘅元朗國又再被收復

原來係填滿水坭落隙縫...我仲以為成條路軌都拆埋出嚟添???!!!

好仆街

有無教學
整埋路面，全港被罷工

睇條白帽都唔似打開炮，拎炮都未夠力
不嬲呢d都外判多，做咩搵自己友

V呀Ching

釋放路軌

千其唔好係D 路口位置封左條路軌!!

夠人可以去繳獲左佢自用，反正黨鐵野

真心佩服手足

就業機會黎

其實場運動唔係一定係學生
仲有各行各業既奇才

鑽得咁辛苦，即係地基打得靚啦
直接喺上面舖過條新既咪得囉

大量就業機會,經濟向好

輕鐵條軌係直接入石屎地，要換係要塊地打爆黎換

俾人封完要磨好條軌先用得
唔係D車唔洗要

Hilti都唔夠力真係無人幫到你喎黨鐵

黨鐵平時好少要出動鑽地師，真係換軌係用雞頭篤

老實，就算通車都坐唔過
容不易清唔乾淨出軌

傳去藍絲group等佢開返都無人敢坐

原來起咗條路軌之後
仲落埋石屎咁癲

點會，有溶劑可以溶膠，水泥好啲

條軌比人拆左呀

封啲路面交滙處
又唔阻到除輕鐵以外嘅行車

呢段係

我識英文就做咗工程師啦

好似以前未起咁，三線行車

今晚千其唔好開水泥個陣加沙呀

之前出軌都無人理
驚閪咩

好撚on9
你而家鑽完今晚又再封過你囉

已渣路軌春袋, 手足好野

一定係直接用 跟住出軌又賴示威者

平時打炮打個吼仔都俾D師傅屌到媽媽聲
今次仲要打成條路軌

好白癡 比你拆到又點
治到本咩？

勁

起一封十

拎支一字批慢慢啄

好勁

push

正想咁講

唔一定大學生

呢個係香港人嘅時代革命
唔係學生運動

CLS

wa diu 專案少少la

一陣有人cosplay 拆鐵就好笑

唔識英文先要做工程狗

今晚再填同一位置相信會有埋伏 , 填補師今晚要轉地點

其實真係有排玩
屌你 咁撚多段路
唔止元朗 求其搵個僻少少既屯門站都玩殘你

根本冇得防
全部露天
幾十公里
點守

今晚再鋪

繼續啊繼續啊繼續啊

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

香港人咁撚鍾意返工 咪比佢地返飽佢

其實好似電車要反方向，用一條長桿拉低支弓，但唔小心就會整傷電纜。

最佳答案

真

退耕還林
變返石屎起樓

wa diu 專業少少la

一陣有人cosplay 拆鐵就好笑

打炮佬呀咩鑽地師haha

就算係V
咩架生可以直接用220kV推

其實最強RB應該係水泥
托一包出去,即場搵消防喉水溝兩溝加磚

今朝話無工開就餓死條友唔出去幫手

其實將水泥倒係路軌上面會唔會方便好多

Agger
起碼要搞一輪安全檢查
分分鐘paperwork又一堆

琴晚發夢夢見果d唔係英泥，係自流平😣
所以流哂入d窿窿啦啦，醫番都哂藥費

頭先跟係狗後面執磚果班廢物一人一枝一字批啦仲望

冇起到，只係封住

唔怪得鑽地師無條入手

第一代d獸，估唔到呢個po竟然可以見返

一字批點鑽呀，鑽到2047啦

入牛房前先11kva
132已經講緊比到一個區

e, 我平時係地盤見到人地落石矢會加馬路網架喎, 係咪偷工減料冇落到

邊個敢搭

咁鍾意幫手係要辛苦少少架啦

佢仲勁過你

快硬包仔料，一兩個鐘2-30MPa, 一日會3-40MPa。
千祈唔好用減水開料呀！快硬好多咖！啲路軌好易打柴咖。

利申：建築材料行業

根本冇拆到，只係封住咗，用下腦都唔會拆到，除非你冇去過元朗。

黨鐵呢幾月究竟已經使左幾多錢?

趁機地底化咪算囉

賣幾個單位就回血啦

唔係好識野
想請教一下英泥同自流平有咩分別？

嘩 咁鑽法 會唔會鑽親條軌架

鹹水樓

元朗國太多無底溶洞，做唔到地下化

勁喎～自流平速乾速硬流動性強，真係抆果下都慳返～高招！

鑽爛條軌

石屎操控師好波

繼續加價補數

不過成本高，但係唔駛好似英泥沙咁撈
呢d魔法可遇不可求，都係附近有鋪頭裝修執到（好似係）

可以落快乾劑，就算唔落，24小時都有一定硬度

係220v 沒有k的

自流平加水就得 做地台用多
英泥要溝沙
1泥8包沙

專業

呢招真係掂，見到班鑽地師搞左幾粒鐘都未整好
今晚再整過第二度

唔好用自流平，強度低。
用grout, 5星泥，灌漿。平靚正，又硬又勁。缺點係要6-8小時先識硬。（用減水開料啦）

修路補橋炸

推

哦 明白 唔該哂

整文宣話會有高風險出軌 港豬即管繼續搭

好多屯天嘅輕鐵站都係石仔路
但行人過路位可以用

立場幫鑽地師留下汗水記錄

係得元朗可以做到

無理由咁快硬
除非加左野

執柒條輕鐵 比九巴開返61 61A同63號算啦

轉向位，夾口位，一旦受損好麻煩，唔好封利比亞鐵路嘅夾口位。

點解你地咁癡線，唔好咁啦，冇得番工點揾食姐，好慘架嘛

都唔知水泥有冇溝錯鹽。條軌都打完都要拋銹

包唔會好似三行佬咁渣流攤

完全表現到咩叫靜靜地贏
尋晚完全無人知

英泥，其實就係水泥OPC。一般香港用強度來分，42.5 52.5。簡單來講就係數字越大，強度越高。

自流平係屬於包仔料，廠佬撈好晒俾你，係成品黎；水泥就係原材料，你要自己加石仔/沙/添加劑，先可以用。直接水泥加水，成本太高好難控制的

鋪多幾次鑽多幾次
條軌都唔洗要

石屎用電鑽拆到㗎咩？
真心想學野

創造就業機會

D鐵咁貴，一定係俾人偷鐵

屯門碼頭，友愛

應該係填左冇拆

係電炮，唔係鑽，係衝擊。

唔係電轉，佢哋叫電炮。

裝修師有時間去新填地街入返幾包五星泥

好似冇起到，只係搵石屎填平左條軌

仲有好多平交路，希望警察可以死守每個平交路，止暴制亂

無得搞
成條軌切出來再放過條新嫁la

邊到去搵咁多水泥黎?

要重鋪成條路啦今次屌ｘｄ

出左軌咪知唔安全lol
香港一向都係行呢套玩法
你睇下d職安健法例

出軌點算 賠保險賠到破產都似

成條輕鐵可以再起過

五金舖大把，一包買又得，散裝買幾公斤返屋企修修補補都有。

元朗依d山卡啦地方

因間又輕鐵出軌

呢班師傅落足料

良心C FU

屌，請外判啦，港鐵班技工平時嘆慣，鬼識做呢d 粗重野咩

大家千其唔好再咁樣封鐵呀 會好大獲架原來

得支炮仔
打吓英泥沙就得

可以加速乾劑

林奠咪講左你地咁樣做佢係唔會讓步

如果多咁鑽要打到天光，搵人開電炮/甚至用雞頭打應該快好多計返timecost可能著數d
樓上師兄岩咁快整運動未冷卻分分鐘個頭又比人加料白整

電光火石之間 路軌自己滑倒

快乾石屎，收工前完工，
第二朝返工已硬磞磞

好正呀石屎師

田北辰年代講到依加

石屎溝金屬碎
鑽地要換幾多支鑽頭先鑽得完？

塞左20年你話冇可能

有冇落奶？

依個係用尼做防水層時用多， 要快乾就要加 waterplug

班狗之後一定搵重兵 / 藍絲 守住條軌

好似話清理好康樂路

千奇唔好今晚再搞過

加螺絲鑽咀會點

繼續用老人卡

紅毛封閪

紅毛泥去rail

仲要係鬧市 大馬路 好撚大鑊
btw 佢地都算厚道
唔係臭渠 開心廣場 呢d 中間位抆屎

好驚有人打半粒紮爆係馬路凸左個頭出黎好易KICK親架

如果撈英泥沙果陣落埋石仔

最簡單嘅水泥快硬劑：氯化鈉。
用海水/鹽水開料就ok。不過千祈唔好用係有鋼筋嘅地方。

元朗國居民表示最近一星期行人路真係好多屎

好噪吖 係咁卡卡卡卡卡卡 過主啦

點解會有石屎？

成條鋼筋唔洗要

咪玩啦
拆咗咪仲塞車

元朗無咗輕鐵咪幾好, 條路即刻闊咗

水泥+水+石仔 = 石屎

聽日11.14三罷18區集會！

師傅即場開料?

噤樣唔換鋼筋唔得

我估計佢係去出邊買啲快乾包仔料。好似即用咖啡咁，唔使自己撈，現場加水就得
一落料兩個鐘就硬。

三分仔黎嫁

增加就業機會

今日先有人話20萬工人沒工開
依家有喇

英泥沙加3分仔

今晚唔好再鋪番啲石屎落去啦
如果唔係啲返工撚點返工

嘩

加埋膠沙，再種鐵
睇你點打

唔好鋪曬成條路
要清幾日先清曬就唔好啦

膠水先岩

手足記住做埋curing

讓唔讓到條柒婆話事咩

仲實過紅磡站石屎

佢都話唔會跌入陷阱 絕對唔會停課啦

手足識野！
補充：3分仔=10mm 石仔
好多行外人唔識的。

呢班c fu落足料啊嘛

其實真心好難清

一樽英泥 一樽水

最重要係清唔乾淨啊 點清乾淨啊

溝左沙？

西鐵嘅西嘛就係輕鐵囉

比班狗曱甴知道你派重兵去中大，冇人手守出面就是包你石屎封路

都關晒站啦,都冇得搭

補片:

咪就係 拆成日都未拆得晒
仲未計咁重咁大拆完放邊

S

拆唔拆都塞架啦元朗呢D垃圾地方

其實電車路用唔用到石屎

D

依啲咪叫有建設

期待出現係重鐵

搵狗守路軌囉 屌你老母黨鐵

下次加五星泥

一睇就知係黨鐵員工既手足啦

好似無起路軌
凈係落石屎填平路軌條坑

個個以為拆軌原來係石屎封軌

[緊急 今日5點各區開花！] 準備落樓支援暴大革大！

拆完仲會因為D石屎卡實條軌, 報廢

係咪真架？
你又冇做過實驗冇試過
你點知呀？

有冇人識用風煤燈吉爛啲鐵

包仔料真係周街都買到

好撚勁

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

港島手足千其唔好用係電車軌上面

拉爆下話?
綻爆只係打垃帽落去喎

快唔快乾?

我係個員工就hea做 屌你拆完一陣又封翻 人工照收 洗乜咁認真
呢個時勢佢炒你揾邊個做 hea做順便幫手減慢港鐵回復服務 對得住良心

Google: cement accelerator

利伸：行內人，做過實驗

好心佢好似電車咁
同汽車共用路面

倒就一分鐘
拆就一個鐘

你地咪慢慢拆囉

唔好溝咁多水囉要乾透都要幾粒鐘呱
有啲可以好快乾,不過都唔係好熟呢啲,
但係睇長遠少少,水泥效果好啲,起碼無咁易清走.

慢慢挑翻出嚟 用炮仔

挑撚死人

仆得街啦，得一支炮打石屎，想搞到過年咩？

咁又唔得
屯天元區內真係靠條鐵 同埋輕鐵載客量點都多過私家車
你拎起條垃圾天橋啲錢黎起架空鐵路仲好

千奇唔好喺條路軌一路行一路點焊啊，做撚死人傢

110VOLT

打撚到2046都未打完

Water cement ratio 低啲就硬啲 但太低又做唔到個化學反應
真係唔易計

呢招真係好毒

Ching,唔好玩啦
雖然我都對黨鐵恨之入骨，但想講既係：
輕鐵一卡已經可以載到240人，而一架雙層巴士最多載到約146人
如果cancel咗輕鐵屯天元真係係先，塞死不是夢

下次落重少少料 試下用 C60-80 應該電鑽都鑽唔入

我意思係指當初去規劃嘅時候根本就有問題啦
大馬路本身係三線㗎嘛
你就係塞廢鐵落去加埋個月台變咗做一條線
你試吓彌敦道咁樣即刻仆街啦
你話個地質唔可以將個輕鐵地下化
點解唔架空呢？最需要架空就係呢一段
同埋而家香港個輕鐵系統根本就有問題啦
唔應該用呢一種形式
應該用類似澳門輕軌嗰種形式去做
又唔使嘥咁多地整個回圈俾佢倒頭
仲可以有系統化好多

鑽地師
打炮佬就打炮佬

不如香港比elon musk實測佢個地底隧道概念仲好 分分鐘仲平過d乜中線物中線幾倍

開五金鋪係最好搵既人血曼頭

良心cfu

手足似落左磁磚先封紅毛泥似同狗鐵啲鑽咀十怨九仇

打邊打得乾淨架，起過佢成條換仲快

呢個po學到幾多水泥野

條軌起左啦
係起完唔軌再紅毛泥封西

如果倒d石屎落其他站既路軌會點？ 好似九龍塘咁有一截係路邊就倒到野入去 會唔會停駛哂？千其唔好咁做

係街做打石屎 唔洗報開工？

我地都可以有鑽地師 最好嘅roadblock 就係令條路唔存在

諗到直接拆左二號橋

高級技係有效好多

kw 電磁砲？

打炮最怕打到鋼根
要用鎅機

紅毛泥封閪

唔好搞 法國佬算係咁

法國佬真係幾忍口

痴線架？！
咁樣倒啲石屎落地鐵路軌
咁我聽日點返工？

電車無得罪你

同埋最主要意義不大 翻工唔會有人搭電車慢到西咁

拆左就東鐵同吐露港唔洗行

依班手足分分鐘係struct E

架空都要橋墩支撐 起碼都霸一條行車線
跟住架空車站 你又要起電梯同lift比人落地
最後搞咁多野可能都慳唔到幾多位

未乾都有未乾既效果姐

想知確實地點

泥沼陷阱

咁樣封完其實本身條軌都唔使要
元朗國有排冇得搭輕鐵

好波

你要起橋就有起橋嘅城市規劃，但起輕鐵就一定係低估對載客量嘅需求

十萬伏特電鑽 渣果個要好大勇氣

黨鐵得輕鐵係蝕緊錢

作為civil學生, 有包青洲英泥起車係正常不過

P牌都照推

豆腐渣

咁要花長d時間check check佢先得啦

可持續發展

鑽完好似條軌崩撚晒

今晚又出現返

效果並不顯住

佢個位有哂位置比你固定 木板都唔使用
真係諗唔到邊度咁方便

報警啦 依班人又係度拎電鑽破壞路軌 等食tg la

香港人又進化了
全民玩野

其實設計冇問題
係估唔到你今時今日大西北會咁多人住
每日150